有無ching都係壞左既人....

無左個靈魂

壞既機會都冇